聽日開始全力宣傳818

今晚嘅事唔完美，可接受，但亦都要改善
各位手足返屋企沖個涼瞓翻覺
聽日開始集中宣傳818

自推

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

麻煩大家set個時間，嘈埋聽日算，我地仲有好多野未做。
818
818
818

818

push
818

其實我覺得， 每次達成目標既時候可以徹退， 唔好留守

Pish